## Projecto MARKET-On-line

MARKET-On-line es una empresa dedicada a la comercialización de productos alimenticios y del hogar,

la empresa tiene la necesita de poder correr su aplicación desde cualquier computadora con acceso a la red,

ya que desea guardar su información en la nube.